吊拉星, 熱血時報而家直播個台妹正到癲

左二係香港讀書台妹

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

呢家香港地有眼耳鼻就話正 認真睇唔透

賣廣告

你要右2ok？

熱狗開始圍爐

N賓老婆嚟

咁撚樣呃CLICK RATE都有
呢盤生意冇得輸架喎

熱狗收皮

賓科攞到2席好撚開心

依家窮撚到冇人課金畀你啦?

係，唔洗靠網台呢d錢，好寒酸

n賓加左500人工

拎左去保釋你

米25

右一右二乜撚野事

右一平時好正, 今日唔知想點

呀滿又食過

樓主打廣告嘅能力真係世界級